如何接受重視嘅人唔重視自己

我都想知

留名

我以前好多野已經唔同囇

但原來我只係一個可以replace嘅零件

以為

放棄
留返D尊嚴俾自己

認同 最佳選擇

好想做啲嘢令對方知

放低啦 清 加油啊

你收收皮啦
冇人想知呀
搞掂自己先啦屌

同意
雖然唔係一時三刻話放就放到

點放低 我意思係 我好想做啲嘢 令佢知 我依家開始放低佢

感情唔對等從來唔對等，如果對方根本一d都唔重視自己，點解唔俾少少尊嚴離開

咩都唔駛做比佢睇
好好過自己生活 陪多啲家人朋友

我寧願冇尊嚴 都好過依家咁

我想話佢知 我想放低佢

我想起碼表達咗我感受先咁

佢有新仔就唔會記得你 做咩都冇用 放過自己啦

？

最難過既日子過咗 㗎啦 明天一定比昨天好

我想話佢知我放低佢 起碼唔算無疾而終

佢選擇先離開 一定唔會介意失去你所有

我一直都得夠膽面對 就算知咁做更多可能返唔到轉頭

搵唔同嘢俾自己做 分散下注意力啦
唔好成日諗住去忘記 咁樣只會更加忘記唔到

但我介意 我預咗返唔到轉頭

唔好看破啦 冇用㗎 信我
放低啦 食餐好既 做自己有趣既事

我已經忍住 忍住唔去stalk佢 但依家至少一個月一次 stalk完之後心情更差

冇用㗎 信我啦 被帽兩次
拍過好多次拖

我好想放低 但所有野 甚至佢password 我都記得一清二楚 我甚至想 佢改密碼 我自己知唔可以再係咁

咩冇用

唔係唔可以諗
但唔好浪費太多時間

清 who o ?

過咗四個月 我都冇改善

大家留過好印象 遲下先唔會再後悔

我都同你差唔多 四個月分咗 加油呀
我仲要四年呀 清

我只係想同佢講清楚所有野 俾佢hea覆 然後block哂佢所有野

我知道 大家唔會有結果

話唔埋㗎 緣份 善良的人 自然有善良的人可遇上

要等十年後埋佢單 定依家表達唒所有野？

我六年

都話佢唔想知呀

佢唔善良 咁對我一啲都唔善良

係而段時間當係訓練自己嘅情緒
控制自己嘅情緒
管理好自己嘅情緒
令到自己心臟更強大

我寧願佢block7我 因為我知我自己唔會做得出

我訓練咗四個月 我除咗逃避之外咩都冇做過

佢對你嘅事情冇興趣啦
你話乜鳩比佢知呀

時間會慢慢令您好轉 放心啦
加油呀 有咩事搵人傾下 喊出嚟 會舒服啲
多啲訓教

你同我睇清楚我噏乜 唔該

She supposed to be that person

要做就做埋先 努力過 就要放低 就是放過自己

世界好大 唔好恢心呀

無必要呀，佢根本唔會在乎你放唔放低

可能 我都只係想搏一下 雖然都知冇機會

算吧啦，你只係傷害緊自己同煩緊佢，唔好咁cheap好唔好

放低咗 就唔駛搵啦 你都未放低

重新出發啦 路總要行 加油啊

慢慢放低啦

好想block哂佢所有野 所以先想同佢表達哂所有感覺

表達完 我唔block佢 佢都會block我 應該係咁

咁快啲做埋 block
唔得就控制好自己
令自己變得更強

多謝你 我知道自己要 我真係好恐怖 成個恐怖情人咁 我其實都唔知咁做可唔可以幫到我 可能仲會惡化

唔駛多謝我
我同你差唔多
都好似你
但我會訓練自己心態去接受現實
令自己變得更強既心態

但我連blk佢嘅勇氣都冇 我只係想同佢講清楚 之後俾佢討厭 之後生命中就會冇咗一個好重要嘅人

可能我根本就唔夠膽

冇勇氣就唔block 等於 訓練自己

講清楚就可以 但唔好有希望 也不用絕望
努力過 就要放過自己 睇開啲

佢唔在乎你 你要自己在乎自己 珍惜現在所擁有既野
試下合埋眼 放鬆成個人
睇下見唔見到自己
試下自己抱住自己喊出來
一切都會更好
要錫多啲自己

我速send hi都唔夠膽

睇得好清楚
係你自我陶醉

唔係好正常咩？
人只可控制自己 控制唔到其他人

點解.. 陶醉喺邊度

you are nothing

唔重視佢

How do you know

如何

如果依家搵返佢好唔好 咩都好 佢唔理我再算？

我想搵佢

俾啲勇氣自己
直接打俾佢
愛定唔愛
就喺咁簡單
好過你日日心掛掛

醒喇
冇人關心你

唔需要接受，當有日到你揀人果陣，乜都返哂黎

我四個月前打過俾佢 佢話原本以為自己都鍾意我 但後尾發現唔係 過咗咁耐 我一啲好轉都冇

佢可能仲關心我呢

She is the one

樓豬個名係特登？

Yes 好少有人留意到

生命滿希望 前路由你創呀巴打

巴打又係我！
好，去揾佢啦，唔好令自己後悔
你幻想下如果聽日就要死，如果冇揾返佢，會唔會係你呢生既遺憾？

祝福吧。

我搵佢 係直接破壞依家僅有嘅關係 好讓我move on

祝福佢？ 表白之後我會

I didn’t meant that she isn’t so far, but not form onwards.

佢好特別 對我嚟講

上面啲巴絲屌得好應，
我都係咁，明明做錯嘅係佢，但我放唔低佢，
人地一早唔記得左我，於佢，我可有可無，
有時唔捨得搵返佢，佢啲回覆冷淡到好傷害我
佢冇block我，我連被block 嘅價值都冇

點解幾日前大家仲有講有笑好開心，
你仲話keep住每星期都見，
幾日後可以用啲咁厭惡嘅眼神望住我
我最錯就係太信你同太愛你

唉

冇錯 又冷淡又痛

我同佢講完最後說話，冇等佢覆就Block左佢了，
希望佢知道，我真係從此係佢生命消失，
雖然，於佢我可有可無，但都俾個出口自己，
唔好再期望大家有機會再一齊返，
因為分開嘅原因好簡單，
就係佢唔愛我
巴打都考慮下，係時候move on了

揾佢點解會破壞僅有既關係？

我同佢攤牌 佢就知我到依家都鍾意佢 仲要係冇停過

或者佢都鍾意你呢
通常攤牌既內心都暗暗想有住一絲絲既希望

佢應該有 只係好短暫或者只係感動嘅鍾意
[size=1]我真係有你口中嘅希望 好可惜佢除咗表達感激同慰問就咩都冇[/size=1]

我想問呢個人係咪你舊年聖誕嗰個人？

Yes

再感動下佢
我都係咁，雖然同人講話放棄，只做朋友，不過其實以朋友方式慢慢前進中

我除咗自己之外 冇感動過其他人 應該斷咗尾了

我琴日同佢講清楚 之後block咗九成contact了

噢 已經講清楚？
之後你block 左佢？

大概係咁 不過record都係唔敢del

咁既然講清楚 而你又block 埋佢
唯有唱返首'最美麗長髮未留在我手 我也開心飲過酒'
試揾d 野搞下 唔好成日諗住佢
但我自己都做唔到

好耐冇聽

苛待佢 討厭佢 對佢多啲恨意
然後你會發現恨人亦要花氣力 跟住放低

心急談情 自然忙中有錯
六年前為咗一個人聽 依家都係為同一個人聽

今晚聽下

我知 所以我都做唔到

成日忍唔住禁入去睇佢last seen
幻想到同佢同時拎住個電話 開住whatsapp 都好開心

我會慢慢改變到唔重視佢

真係好難 生命突然冇一部分嘅自己啵

要戒

希望我得 但依家有咩事都仲係好關心佢

洗唔洗我教你？

點樣

首先你要del左佢ig先

可唔可以講得清楚啲

呢個係第一步

之後點

你仲有冇同佢whatsapp？？

琴日用whatsapp攤左牌 不過近呢三個月冇聯絡咁濟

請重視自己

我知我要

咁你對佢係咪念念不忘？平均幾耐會醒起佢一次？

幾日到一星期一次 但一諗起就冇咗成日冇動力

女朋友長期唔理自己
開始心淡

唔開心 留喺床度 之後飲酒飲到瞓 之前三晚就係咁

我明啊

咩叫記抑 唔明

抑壓記憶

說易行難 我都明

我每日

我決定放棄我的尊嚴 去氹番條仔
反正都係柒一次 搏盡無悔 咁樣諗啱唔啱

啱 ！不過下放一次就好

支持你 盡咗力就放手啦

多謝你不過完sem之後又好得閒
都唔知點忘記佢

搵過個新仔 過得好過ex

要有心理準備 想你講分手 咪靜下先

我都想 不過識唔到 無工返 d同學又細過我

我都覺 不過佢愈想我講我就愈唔會俾佢奸計得逞

細過你咪細過你

如果佢咁諗 不如放過自己

D哥哥先有吸引力

唔得 唔可以放過佢要煩到佢仆街為止 （恐怖女朋友？）

琴晚走咗lu 仲係好掛住佢

姐姐先有

唔好咁啦...

我曾經都經歷過呢兩個階段 放棄了

其實放棄都要勇氣 可能長遠嚟講咁對自己先係最好呢巴打

可能係 好想遇到互相一樣鍾意大家嘅人 不過一諗到又要結織一個新人好攰

但繼續對一個冇可能嘅人無底線付出都好攰放棄咗都係一個解脫
利申放棄唔到

放唔放棄都好痛苦

I know that feel 絲打你咩情況呀講出嚟會舒服啲

劉鳴

我明呀

對重情嘅人嚟講 重視每一段關 友情同愛情都係 但係其實人地wfc啫

對重情嘅人嚟講 重視每一段關係 友情同愛情都係 但係其實人地wfc啫

其他人唔會明的

有人replace咗你呢塊gear

就係當你識得珍惜同埋愛自己 睇到自己價值嘅時候 你就會不甘被人咁樣對待

佢係惟一一個珍惜我嘅人

同佢已經係再冇交集既人

如果佢珍惜你又點會唔重視你呀朋友 :(

我習慣咗，專注事業學業抗爭，好自然就唔太care，佢一搵返我又會好care，但搵完我又投入返自己生活

放棄啦 有生之年一定有機會同佢做返個普通朋友嘅

最終你 吐出這一句 別勉強

我唔得... 份人好容易俾呢啲野影響埋其他生活

可能我甚至唔想 會想佢幸福 但新郎不是我

我上星期都失左戀
雖然講分手個個係我
但一直以黎都好似唔得重視
我越愛佢越感到孤單
所以我放過佢 亦放過自己

明白放過你走放過自己 這個道理

咪撚打飛機好唔好佢係珍惜你就唔會有今日

我會返返下工召喚另一個自己出黎係個心入面模擬自己大喊。心諗都覺得自己精神分裂。
不過喊完都會擁抱自己讚下自己我好叻我過到今日。

今日我開始睇書，睇下點樣可以令內心平靜啲既書。

我最多 把軀殼暫時就當不屬我

冇用
專心工作/學習/興趣仲實際
到你有一日錢多到唔知點使果陣
大撚把女擘大個閪任你屌

掉轉講
你重視佢建基係佢唔重視你之下
咁又有乜值得重視佢呢？

十個佢不如一個她

佢對我好嘅時候就好好

咁你繼續叫春

你有冇我咁嘅經歷

唔再理佢

今日諗到一啲嘢，同你分享下。
我過去一星期我一起身同訓前就會求哂上天呀神呀鬼呀水晶呀希望佢地會幫我，推ex去搵返我。
同啲虛無野講佢一搵返我我就唔會再輕易同佢講分手。

但今日靜落黎睇書，我終於發現到其實我有一兩日好羞於向自己承認我已經唔似一星期前咁需要佢咁非佢不可。
其實你而家幾日先諗起佢一次，你都唔同4個月前既自己啦係咪先？
雖然佢搵返我我都會lur飯應，但我唔係真係冇左佢唔得。
你都過到四個月，你未來個四個月一定會更好。

冇架啦
毒藥黎
遲啲回望發現放棄太多野換假希望

「如何」

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺
好似講得好啱咁！

誠實面對自己
你自己都羞於面對自己
再圍爐你都取唔到暖
你當然會掛住佢
你當然有用盡全力去愛
但你隨時都有權唔用100%既力去愛佢
你甚至有權放棄佢去擁抱自己

我真心知 其實佢對我好 都係手段嚟

我好怕自己做唔返好男人 太多付出 得太少回報 擔心自己因為今次抽離之後變得唔識愛人 我好驚會傷害到將來愛我嘅人

愛若難以放進手裏 何不將這愛放進心裹

我會試吓 多謝巴打貴言

我主動做咗

唔識愛，口講就易。
我今次都以為唔係好敢放開自己
冇用盡全力去愛
都唔撚係既
喊撚到我仆街

你最多都係傷一年半載姐係咪呀
你如果試過一個點，野唔想食，工唔想返，街唔想去，唔係持續一年半載，係三年甚至我可以話到7年後嘅今日，我都仲未走得返出嚟。雖然外表睇落我完全正常，甚至好多人認為我風趣幽默。但係唔會有人知，我曾經有幾年時間，一鎖埋房門就用條頸巾勒住自己，我唔夠薑死，因為我好錫我媽，但係我幾乎冇一日三點前訓到覺，我想忘記果種痛就要用肉體上嘅痛去掩蓋，甚至乎我戴紅繩完全唔係因為咩辟邪同裝飾，係要掩飾我自殘嘅痕跡。身邊嘅人全部都聽過我話我係鐵人，但係冇人知道係佢臨訓前嘅一聲Goodnight先係最有效嘅安眠藥。我俾人嘅感覺好絕情，當然我都想自己真係咁絕情，如果我做到嘅話......

咁你話我有冇咁嘅經歷？

唉 巴打 好有同感
係咪要做fuck boy 先會開心d
已經隔咗無咁記掛住佢
但衰在有時發夢又夢見
好撚難受 個天好似玩9我咁

6年

我幾年前有類似 飯唔想食 學又唔返 每日單曲循環金剛圈 原本諗住可以同佢講幾年前嘅經歷俾佢安慰下... 好可惜結局都係一樣 其實依家算好以前好多

但係我同你唔同
我會令生活盡量充實
人越來越聰明，學識越黎越豐富，興趣越嚟越廣泛
第一次情傷令我晴白咩野係愛一個人
第二次情傷令我睇清楚咩野係人性
希望最多再一次情傷之後我會再次有被愛嘅感覺

係呀 個人情感唔係話放棄就放棄到 一放低咗一個刻骨銘心嘅人，同時間亦都放棄左一部分嘅自己

或者唔需要再傷一次呢

睇黎巴打你有返正能量，好好
唔知你有冇玩過占卜🔮
有樣野好邪，唔知你信唔信
全部我識嘅算命佬、術數師、塔羅師
當我問親姻緣嘅時候，
一係扮聽唔到睇唔到，一係扯開話題
再唔係就拒絕回答
其實我知架，我知架喎
我第一次抽啤牌同自已占卜可以抽足一條龍都冇隻紅心
第一次玩塔羅第一張同自己嘅感情抽嘅牌叫「放手」
明哂啦？

我唔係你 可能仲有機呢 我自己咁諗，我依家一定係冇可能 係要努力提升自己 但如果佢搵我埋單我係會lur飯應...

好有同感
仆心仆命為佢，佢話咩成日感動到佢，但到最後有新仔溝佢就移情別戀, 一句話全部都係佢錯就捨棄左我

係咪做好男人就係會比人傷害